［每日更新］CCTVB奸商清算明單暨替代品集思廣益討論區

睇咗30+Hr CCTVB
整合出以下清算清單
雖然睇落好似仲有唔少廣告播緊
但係超過一半係節目贊助
而且好多可能連聽都未聽過
事實上廣告真係少咗好撚多
成節黃金時段都可以靜係得一兩個廣告 甚至無
有特登開電視睇過嘅巴絲應該明我講咩

新嘅一年仲落緊CCTVB嘅全部都係仆街一定要抵制！
希望大家幫手推俾其他人知！

———————————————
更多CCTVB狙擊資訊？
想加入做CCTVB狙擊戰士？
即刻Like&Follow我哋啦

週街貼文宣圖 (新！)：
［不斷更新］新一年CCTVB廣告商詳細擇名紀錄

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:
———————————————

保健
Qivaro美國保健品
御藥堂
馬百良
維特健靈
維骨力
卡士蘭
德盛行
濟眾堂
維奇葡萄糖胺
卓營方

財務
新鴻基信貸
保信信貸
221財務
靄華押業信貸
匯駿財務

未睇先推

餐廳
張公館
李錦基越南餐廳
常滿百家菜

地產
億京發展
中原地產

田生集團
利嘉閣
世紀21(華記正撚樣)
珠海雅居樂

護理
skin.BIOTICS
珍妮絲洗髮露
Revlon染髮劑
德國秀碧除疤膏
卓營方

日日推

家品
德國卡爾牌廚具X實惠
真富速畜熱電熱水器
金美夢床褥
德國斯寶亞創電熱水器
煤氣爐具

梳化倉
雅蘭床褥
Prologic
Kuka梳化
3M(思高)
OTO
Visions廚具
Simply Life傢俬
茲曼尼

先推後做
----------------
香港獨立 唯一出路

金融
法興輪證
上海商業銀行
德美利證券
摩根大通
寶新金融
海通國際
光大新鴻基
交通銀行
大新銀行

好多名聽都未聽過,都唔好講話用,都唔知點抵制

零售
惠康

樓主係咪應該杯葛list 下面有啲大路既黃/非藍牌子取代？

旅遊
Trivago
永安旅遊網
Expedia
大航假期
Kuoni勝景遊
美麗華旅遊

DLLM 點解3M要落廣告

美容
金玉紅醫療美容
姐妹專業美容展

其他
招商局集團
Cats電影
本地漁農美食嘉年華
Yoov雲端企業管理
仁濟醫院
Kelly Animals Shelter
中國聯通
中銀人壽
立橋人壽(收成期嗰間)
泰山公德會
景鴻集團
愛康健齒科
醫道惠民醫館
金寶鐘
健康博覽
香港公正行
Waterfall Sports & Wellness
香港公開大學
卓遠
長隆

汽車
Audi e-tron
我的汽車

仲見到個啲公司都係撚樣

覺得失去黃絲損失比冇咗大陸少

3M
----------------
香港獨立 唯一出路

食品
嘉頓
刀嘜
Bless飲品
金象米
大棧
天地一號
鉅記

藥品
幸福醫藥

覺得我地無得唔用佢

刀嘜仲好意思講自己係香港品牌

Push

留名

呢個list有冇包mytv?

30個鐘
好大犧牲

佢啲廣告懶係本土

My TV super？
等我老母出咗去我試吓開黎睇吓
唔係俾佢話我雙重標準叫佢唔好睇TVB自己又開黎睇

咁先嘔心

推

如果有d 已經洗過版，但係又照落廣告，咁可以點

全。部。抵。制

仲有咁多

估唔到仲有咁多

全部都係無良公司

30個鐘 ...好癲

用獅球嘜啦
之前14年食字「我要自由／油」個廣告係咪獅球嘜

琴晚九點屋企人特登數住有幾多個
結果得Expedia

我覺得每星期一個主題
狙擊某一個類別幾間公司
因為人癰惰性，改變習慣需要時間
一次過太多公司要杯會太麻煩同有挫折感

如果一星期間野跌一兩成生意
其他嗰啲都嚇到賴屎啦

建議首要係惠康華潤

獅球嘜好似吉野家老細嘅？

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

推呀

推，永久抵制

係
我自刮三巴

幫推

屌笑左

辛苦晒
呢堆不見經傳,完全冇幫襯過真係罷唔到

P

推
-----------------
香港獨立 唯一出路

仲有咁多廣告
不過一打開電視真係連廣告都見唔到
成個亞視咁

揀錯左不推文

捉 繼續追擊

嘉頓、expedia、 惠康

上面冇實惠

呢D係唔係已經有不反對通知書?

今日先見到有百佳

已mark thanks

23:21 廣告

expedia x1

陳老二 x1

政府個乜撚野 愛和平 x1

翡翠台

No thank 我好想有生之年睇住cctvb摺埋 辛苦晒你啦巴打

佢keep住咁多廣告一定可以睇到

30個鐘

心巴加油呀follow左你
一齊追擊gogogo

唔該哂樓主.
(有冇曾幾何時睇到想車X爆個電視?)

佢咁既廣告量，連電費都唔夠交
要繼續拆佢招牌

好多都未聽過

我想問巴打有冇追擊埋pearl?
尋日睇viutv6 英文台電影發現冇廣告

一早轉咗去中國大陸生產製油啦

改買獅子花生油啦

永不再買再用

CCTVB 還有香港警察支持呀

呢個比較常用

今日見到有金莎朱古力

有 幾節先見到一個廣告
播黎播去都係trivago
#1有條google doc link你可以睇吓

想問計唔計埋宣傳易？

利申：n年冇開電視，唔知呢個cheap雞廣告時段收左皮未

計埋
宣傳易佔左起碼10個

心穎巴麻煩加埋以下，元旦日係83台見到：
強效維骨力（今日19：26都見到）
沙律貓狗之家